共鬼特工隊YouTube 廣告

係咪台灣人落架？推推佢，咁有心機

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

推
like左

我好多台灣朋友都好關心香港，佢地同我講日日都上連登
有時佢地唔明d我地講咩都會黎問我

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

似台灣人整
唔錯既文宣

推

睇youtube 好多文宣，大家多d share.

高汁 有冇人未睇
推

台仔有心機過9成港人

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

大家幫手like下，好多五毛

好高質

CCTV 藍絲幾多like.
支持我地既片就得幾千幾百

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！